[Live] 港大校委會公布戴耀廷去留結果

推

即係未有結論？

Diu

校委會主席李國章

Push

制裁李國章家族

炒咗啦

p

紅底kong U 不意外

教委會係校內教職員組成
校委會係共狗, 主席共匪李國章

又係一班冇講過歷史嘅人

張翔（美藉）

校委太多外人
牙蛾點哂奶共派入去

【19:47】According to a reliable source, the HKU Council has made the decision to expel Dr Benny Tai Yiu-ting.

Benny 咁出名都郁 佢本passport

戴耀廷出黎執番業得唔得定去中大教

直接選立法會法律界啦

戴生辛苦啦
背負左咁多年既罪名'
日日比連登仔笑
但人地監都受埋你班冷氣軍師又做過咩啊

校長係教委會

張翔冇投票

而家國際線燒通頂港大黎炒人
加埋走佬教授單野
港大一定比美國制裁

其實炒咗佢仲好就好似G風同羅冠聰咁，你唔比佢哋選走去外國先發揮到佢哋真正價值

港大校委會今日（28 日）召開會議。消息人士指，校委會以 18 票比 2 票，通過開除戴耀廷的決定，意味著校委會推翻教務委員會早前建議保留教席的結論。

邊18個支持

戴教授
多謝當年你教識我咩係法治
有法可依 有法必依 以法限權 以法達義

係我心目中, Benny先係英雄, 搞佔中搞到身敗名裂, 坐監炒魷, 受港澳辦中聯辦威嚇繼續完成初選, 佢真係可以功成身退

要推國際線制裁港大

港大黨委

唉，估唔到培養出孫中山嘅大學會變到咁

雷重 佔中 初選
Respect

推呀

唔意外
頂到呢家算係咁啦
搞掂雨傘單野去外國啦

Twitter要求將港大拉低評分

港大玩完

係中共管治下，大學只係黨既工具。

不如估邊兩個投反對票

undergrad rep + staff rep

本科生
達明(好似係)